riep Elinor; "heb je nu eenmaal wat je alleen jezelf geleerd door te luisteren aan de deur?
Het spijt me dat ik niet wist voordat; ik zou zeker niet hebben geleden om me gegevens van een gesprek dat u niet had gekend .
Hoe kan je je gedraagt ten onrechte door uw zus?"
"Oh, la!
Er is niets in te brengen.
